【國歌法】警察衝埋嚟嘅時候高唱義勇軍進行曲...

雖然而家國歌法未有本地立法，但如果被傳媒影到香港警察暴力驅散一班身披五星紅旗、高唱國歌、喺公共場合學習「國歌的歷史和精神內涵」嘅愛國學生... 習近平睇到會點諗？

－

「奏唱國歌時，在場人員應當肅立，舉止莊重，不得有不尊重國歌的行為。」－《中華人民共和國國歌法》第七條

「中小學應當將國歌作為愛國主義教育的重要內容，組織學生學唱國歌，教育學生了解國歌的歷史和精神內涵、遵守國歌奏唱禮儀。」－第十一條

「在公共場合,故意篡改國歌歌詞、曲譜，以歪曲、貶損方式奏唱國歌，或者以其他方式侮辱國歌的，由公安機關處以警告或者十五日以下拘留；構成犯罪的，依法追究刑事責任。」－第十五條

好易比親中派造文章話全部遊行人士支持中國及修例

推 樓主請勿膠化

我帶你還遊世界

好似行得通

唔好膠啦。兒登。

啲狗癲嫁。佢會停？
佢唔停，你寄望事後會入到佢罪？
剩係話咩執行緊職務，防止罪案發生，都有排佢up...
再講，人地打你，你唔走人，反以去唱歌？打到你唱唔到都仲得。

但其實明明國歌係革命歌

愛國愛港，落實一國兩制，實行雙普選

我冇嘢講